[美國大選] 飛機post: 共和黨眾議院 於所有搖擺州份均勝民主黨

搖擺州
佛州 27席
GOP: 16
DEM: 11

俄亥俄州 16席
GOP: 12
DEM: 4

喬治亞州：14席
GOP: 8
DEM: 6

威斯康辛州：8席
GOP: 5
DEM: 3

賓州：18席
GOP: 9
DEM: 9

密西根州：14席
GOP: 7
DEM: 7

紅州：
德州 36席
GOP: 23
DEM: 13

北卡羅萊納州 13席
GOP: 8
DEM: 5

田納西州：9席
GOP: 7
DEM: 2

密蘇里州 8席
GOP: 6
DEM: 2

阿拉斯加州 1席
GOP: 1
DEM: 0

藍州
明尼蘇達州 8席
GOP: 4
DEM: 4

紐澤西州 12席
GOP 2
DEM 10

伊利諾州：18席
GOP: 5
DEM: 15

紐約州 27席
GOP: 7
DEM: 20

華盛頓州 10席
GOP 7
DEM 3

全國
GOP: 209
DEM: 222

你見共和黨係搖擺州全勝
就算藍州都唔係輸好多
但點解仍然會輸

因為係呢度

加州 53席
GOP: 8
DEM: 45

原本共和黨一直領先緊
點撚到加州即時被cup幾十席落敗
屌你老母陷州剷啦

加州可唔可以快d獨立

咁睇北卡同texas唔係贏好多席

德州南部一直都唔係紅

加州真係垃圾

嚴格禁槍垃圾州

點解加洲可以偏到咁

一個加州抵銷晒GOP喺咁多個州嘅優勢
選舉人票同眾議院都係

然而加州除咗係人口大戶亦係全美生產總值最高幾個州之一
加州獨立講下好啦，真係獨立咗美國仲有冇依家咁強大都係個問題

互相成就
但係加州真係左到on9

中國gdp都高 係咪你都想痴埋去？

加州出名多Gay佬同素食撚

加州如果你睇votes by county
佢係差唔多8成藍咁濟
即係全部大城市同大部分鄉郊都拎到過半支持
唔似淺藍州同搖擺州咁
Dem喺大城市贏但係鄉郊全輸

本人hehe
係ig hehe page見到page owner狂賀登登
見到d hehe trumper瘋狂洗板話" I am gay but I am not brainless"

咁東岸啲州都好多民主黨全取
冇CA咁多席姐

不意外
係估唔到俄亥俄贏咁多贏得仲勁過d傳統紅州

Gerrymandering

唔獨先可以比共和黨聯邦監察住冇得喪做左膠

連懶中立客觀的TLDR news都agree GOP victory except trump,形勢唔算太差

加州真係淪陷哂

其實嚴唔嚴重